(泛民領袖) 毛孟靜: 民主派不會再向年輕人「割蓆」. 以往的「割蓆」是錯誤.

建立時間 (HKT): 0724 00:01

【連登仔封契媽】毛孟靜專訪 「堅拒與年輕人割蓆」

「連登(網上討論區)幾多人話不如認毛姨姨做契媽，我回覆咗佢地話：我好樂意做你地契媽！洗唔洗封埋利是先？」立法會議員毛孟靜接受壹週刊訪問時笑稱，她認為自己與香港人風雨同路這麼多年，看到現時的年輕人願意比上一代做多少少的時候，幫不到忙也不要緊，至少不要去打壓及反對他們。

香港在這一個多月的反送中運動上，大部分都沒有主辦單位，俗稱「冇大台」，基本上都是靠網上討論區「連登」自發號召民眾以及用社交媒體通訊軟件「Telegram」作互通消息。這次運動中可以見到，很多年輕人主動放棄高床暖枕，選擇走出街頭抗爭，甚至以勇武的姿態走在最前線，身為民主派領袖的毛孟靜多次在公開場中表示民主派並不會與示威者「割蓆」。

究竟「不割蓆」的象徵意義是甚麼？

她回答：「我哋民主派會議嘅感覺就係以前動不動就即刻跳出嚟「割蓆」，係好傷人心嘅。我自己好清晰記得2016年年三十晚旺角嘅事，當年因為我要去英國奔喪，一落機就已經見到出晒聲明話譴責暴力之類，係完全割切，我就心諗唔洗咁快割蓆掛，係咪真係一兩粒魚蛋會激到咁嬲呢？」毛孟靜認為香港的上一代人在爭取民主的道路上明顯做得不足，才導致時下的年輕人要選擇用豁出去的態度方式抗爭。她又表示假若民主派再動不動就「割蓆」，香港就不單是兩分及三分，而會變成四分五。

議員何去何從？

一連串的反送中運動都由市民自發舉行，那麼民主派議員在今次的反送中運動裡，是擔任着一個甚麼角色呢？毛孟靜：「我地就好開心有年輕嘅猛男議員就係前線一路幫住睇住啲好年輕嘅示威者，有啲真係睇落非常年輕，十幾歲。大台本身係唔會俾你睇到嘅，其實我睇得出佢地(示威者)背後係有組織的，咁係咪冇大台就「散修修」呢？咁又唔一定，但係好多人都誤會就係佢地所謂武力升級，就即刻係會「割切」，連紐約時報都報導咗依個錯誤嘅想法，係七月一號，一見到咁多年輕人衝咗入立法會，就話會分化香港依一場運動，因為好明顯香港以前一直都係和平遊行的，一個玻璃樽也不容打爛的，但依家就咁樣衝咗入立法會，嚇死人啦實分化啦。但大家依家睇到，有冇分化呢？是沒有的。」

雖然今次反送中運動基本上都沒有大台，但亦有人批評今次整個運動最大敗筆就是欠缺一個民主領袖，毛孟靜則不太認同這個說法，她認為如果仍然有個領袖，政府就會立即以任何理由去打壓那位民主領袖，就等同於當年才剛剛冒起的梁天琦，那種打壓是一浪接一浪的。

「又喺TVB」

至於談及最近自己和TVB記者的矛盾衝突時，毛孟靜就好心平氣和地敍述自己三次和TVB記者的恩怨情仇。

「第一次係TVB問話我地出埋嗰啲聲明，好似係連儂牆，問擔唔擔心俾人覺得我係慫恿或者認可依一啲非法嘅行為？我就心諗依啲咁似大公文匯嗰種調返轉頭嘅講法，我當時就好隨意咁問：你邊度？佢就話TVB，我就話：哦，唔怪得。」

「然後第二次我都冇特別講，個問法就係話連儂牆越多，就越多民眾同民眾之間嘅衝突，咁不如唔好搞咁多，佢呢個就比較問得婉轉啲，意思其實都係一樣，姐係你驚就唔好出街，戒嚴咁囉，好似講到出面好危險咁，唔出街就最安全。我都係藐藐地，但呢個記者我係識得嘅，所以我唔會特登走去問佢，但我都好似吟吟沉沉講過話TVB呀可？」

「第三次就係嗰問到，你聽清楚佢點問，佢講咗兩次係「你自己點睇？」，我覺得佢係衝着我而來，我就覺得呢個係非常不適合嘅問題，我哋講明係一個民主派會議嘅記者會，佢嘅意思就係話示威者打警察，我呢個人自己有咩感覺，意思就係你連咁樣都唔出聲明？唔譴責？當時又係感覺到咁似文匯大公嘅？但我真係唔識得依個記者，但係都唔想又再問你係邊位，就算數，因為仲有其他記者問其他問題。」

當記者會完了，毛孟靜突然心血來潮就問那位記者他是來自哪一間傳媒機構，那位記者就好像很猶豫地說：TVB，毛孟靜就隨即拍檯。

「因為我一路係到答嗰陣個腦一路係到緊，依一類嘅問題，你唔見NOWTV有問，你唔見有問，或者任何其他報館，點解次次都係？依個係我完全一個根深蒂固嘅感情講出嚟嘅說話，我又唔覺得有咩咒罵嘅成份，亦都冇話針對邊個人，事實係每一次都係依個招牌囉。」

毛孟靜亦提及到這一個月來的反送中運動，市民要求高官下台的聲音日漸發酵，但無論是行政長官、警務處署長、律政司司長及保安局局長，到現時為止都沒有一個引咎辭職，毛孟靜認為香港的問責制已經是完全地名存實亡。

「2003年反嗰廿三條，搞到完全係烏煙瘴氣，董建華自己都知，你見到好多人係排住隊下台，包括葉劉話佢自己去咗外國讀書。但依家林鄭卻係完全若無其事行出嚟，仍然擺出一個女強人嘅姿態。」毛孟靜又指出她很懷疑將來歷史會如何記載林鄭月娥這個人。

採訪：曾港深

攝影：林金展

大家都明白法國學運既教訓

法國「勇武學運」由贏變輸, 學生與反對黨同歸於盡

資深議員典範

毛媽

而家, 毛媽仲成為左民主派會議召集人

契埋我OK？
契媽

毛EE

無論之前佢哋有幾咁仆街
今次佢地終於都悔改，始終都同班示威者企同一陣線

會唔會太型？

如果唔係佢地
又點會香港今時今日去到呢一步。
共孽黎。

民主回歸害死香港年輕人

不分化
不能分化，因爲共產黨淨係識得拉一派，打一派

以前大部分人都係大中華膠

黃毓民咪又係大中華膠

團結就是力量

毛姨姨

特首

唔好吹奏完, 凱旋歸來先

團結不分化

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

契媽

Ms mo 反觀黃碧雲

梁天琦開創呢個風氣的

認埋錯

好明顯泛民有人呢一刻仲認為要割席
唔係點會就住就住用個人身份認錯

Push

特別係促成各派大團結

天琦攬戰友攬到盡 真係好好

毛ee

係佢冇門派之分，真正係支持民主既人
相反其他所謂本土派，只係識維持自己d支持者

會唔會做多屆睇住D後生？

契媽擺哂連登班契仔上枱

老母

好鍾意睇天琦同AY 果種默契 我覺得佢地會好夾

天琦加之峰 我諗絕大部分後生都會服佢地 真 領袖 相輔相承 而加就係差梗個

算啦
當年英國咪華人與狗
歷史冇得一兩句講
最重要係現在

本土派絕大部分係義人, 只係比少數壞人誤導
(黃毓民跟陳雲係少數壞人 )

錯字？應該係諗？

推到毛ee 做香港最高精神領袖

最慘毛姨姨
由一開始已經係清醒
公民黨成班豬隊友頂唔順

毓民係有料
但唯我獨尊
做唔到領袖

係佢當年幫青政助選 前所未有

係熱普城班傻撚
到依一刻都仲係唯我

黃碧雲無誤

啜毛姨姨

毛ee你好靚

岩呀，但係16年果時熱普城惡撚哂架麻
但係到2019 佢地有邊個仲企係前面？

哭泣聲啜毛ee

想講有示威者特登由上環趕去元朗
就係為咗解救無辜嘅市民

希望大家知道哩件事 比返credit佢地
將「一方有難 八方支援」嘅精神宣揚開去
唔好比我地嘅勇者白白受傷

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

天琦真係走得太前

毛姨姨 多謝你

多謝毛ee

毛ee i ove you

多謝毛姨姨

推

未必得一個咁少
冇返一定勢力，呢番說話一早係記者會上面公開講

果陣時都唔撚明，點解唔可以幫青政助選
雖然青政係柒，但係市民自己會諗架麻

毛EE我愛你！

契媽
我要啜毛EE

契媽I love you

真正令香港搞到今時今日咁唔係泛民 係制度

諗起法國大革命領袖Maximilien de Robespierre

佢係推翻法國皇朝既第一功臣, 但後來佢大玩清算屠殺, 太瘋狂, 結果被昔日支持者迫下台兼處死

搞清楚 司徒華先係
重要當時港人有一大半係支持佢套思想

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

毛ee呢個召集人真係做得好好
我地唔洗你地去支持我地 但最起碼你地做到唔同我地割蓆
遲係遲左5年 但而家我起碼感覺到你地係同我地同行
好想毛ee一路繼續做召集人

香港人要團結
不分化，不割蓆，不篤灰

因為佢好明白香港再無分化既本錢

譚文豪都好好

泛民總黨鞭

泛民都識醒

邊有得如果，發生左既嘢就係發生左
著重番而家同將來啦

多謝毛EE

列入觀察名單先

so97sad

覺醒了

屌你、係我地同你民主派割蓆阿。識唔識分莊閒？

一句唔割蓆 振奮人心

注意臨近選舉先咁講
劉小麗露咗底
選咗佢地即割😏

好記得果時佢地問做乜天琦走去幫眾志拉票都唔幫佢地，明明人地都有出聲，日日屌撚到佢仆街

成班泛民真係得毛ee 一個帶到隊,
理據清晰,英文又好聽,聽出耳油
鄺神係可造之材,但仲要浸多幾年
毛ee 唔好唔做呀

毛ee！！

光復香港
時代革命！

竹

唔叫moee, 叫momama

敢於承認以往過錯
既然係咁
我地一眾本土派手足唔再屌鳩你地

啜毛ee

唔割席呢句
等左好多年

但班熱狗對黑歷史如獲至寶咁 成日r出黎講

好彩毛EE 做民主派召集人，其他人都好大機會保選票割蓆

呢一個道歉 等左五年了

唉 今次區議會 我得民賤聯 同熱狗簡
仲記得佢地個時鬧本民前 可惜依家要含淚投熱狗 但好唔gur

天琦係以人民身分支持民主
熱普城係覺得自己係領袖身分

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

又係TVB 呀？
DLLM 亞視黎既？！

宜家兩句根本同出一轍

不嬲都睇好毛EE
泛民良心

民主派中開明派

毛EE
想比起黃碧雲呢d毒瘤

單係會認錯會道歉就差好多好多了
見到真係感動
毛ee

毛ee
唔洗利是，繼續企係我地個邊就夠

毛b

偶像

契媽！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

We connected

契埋我？
契媽

遲到好過冇到既

今年分化派應該食硬屎。

投完你更有資格網上監察佢地
神驅有啲鳩 但佢係做到第三者貼身監察角色

雖然我好撚憎熱狗，但係我更加憎保皇班冚家產，寧願投熱狗都唔好射落海

哭泣聲啜毛姨姨

以前行得慢唔緊
今日你追到上黎
大家都有眼睇

真係睇到眼濕濕
泛民終於百屌成才

光復香港
時代革命

不割席

我愛毛姨姨

毛姨真係超撐後生仔,係一直都係咁

push

BTW熱狗咪撚入黎煩撚住哂

光復香港
時代革命

一齊努力，不分化，不割蓆
一個都不能少

可能某程度上都啱
都多謝你提醒我地
反正香港今日都去到呢一步
以後一齊慢慢搞翻好都幾好啊

毛EE 我愛你

百屌成材

講完ok, 以後做落去都堅守係咁就真係抵讚，肯反思認錯改過的話

多謝 毛媽媽

我兩屆都投佢
好記得上次比熱狗鬧得好勁

佢肯教英文我第一個排隊

死到臨頭喇
政府都咁後知後覺

I love miss Mo

當年得毛孟靜一個肯上前攬住游惠偵保護佢走
咩撚野黃碧雲眼尾都唔望下
係果時我都知毛孟靜心底有種火

冇錯呀，中共個共呀嘛

公民黨不嬲都唔差
起港珠澳果陣都係梁家傑玩JR

毛媽媽

香港依家已經變左唔割
先保到選票
不過我明白議員係唔可以叫我地用武力
佢有佢地既限制
所以有D說話聽完就算

勇武毛

契媽我愛你啊

毛姨雖然我好尊重你，但係呢場運動你已經冇位企啦。唔好嘗試再去做大台呢個位，我哋會打返你落嚟。

有咩
好似係鬧剩佢

母儀天下

連登之母

毛ee可否keep住做召集人😷

支持又難啲
唔割蓆已經好夠

契媽 We connect

毛姨都無話想做大台

雖然今次反送中運動基本上都沒有大台，但亦有人批評今次整個運動最大敗筆就是欠缺一個民主領袖，毛孟靜則不太認同這個說法，她認為如果仍然有個領袖，政府就會立即以任何理由去打壓那位民主領袖，就等同於當年才剛剛冒起的梁天琦，那種打壓是一浪接一浪的。

TVB 記者垃圾提問

BTW
如果仍然有個領袖，政府就會立即以任何理由去打壓那位民主領袖，就等同於當年才剛剛冒起的梁天琦，那種打壓是一浪接一浪的

雖然梁天琦坐監
但我深信 梁天琦既思想 但影響好多香港人
包括上一代既人

佢既影片,留傳既說話 真係好有智慧
亦都係令到咁多香港人開竅既主因

pish

泛民膠撚左咁多年都有成材既一日 屌你老母 香港人真係會嬴
上啊香港人 光復香港 時代革命

哭泣聲啜毛姨姨
我愛你呀契媽

毛ee醒覺

大把宜家勇武都係以前和理非
不分化

都唔係㗎，有啲嘢要靠有公信力嘅人做，唔係我地是但一個就做得
例如成立臨時立法會

唔係講笑
早兩日開記者會LIVE
連我個唔多識字既伯母都話毛EE講英文好好聽

毛ee每次講不割蓆 聽到真係會好感動

咁先係架嘛屌
終於訓醒

你有冇睇過個post

Miss mo 真係同mother 差唔多
以前係旺角企係前線都係你

睇返天琦啲發言

佢正正就係講，條條大路通羅馬，做自己覺得啱嘅野，人哋做嘅未必錯，唔好覺得自己做緊嘅嘢係唯一嘅方法

不要教條方式

熱狗除咗自己友 有咩人唔屌?

平反魚蛋

毛姨

連登仔終於有個強大後台

16年退公民黨 其中原因？

光復香港 時代革命 呢八隻字入晒腦喇

媽咪

多謝!!

你睇下內容先留言啦

熱狗出嚟未？日日係fb 屌架

06:55左右 有支那旗
咁愛國架咩

妄想症？

嗱 公道d 認錯最多唔歧視你 做錯野都係要屌

好型

毛姨姨
假設我地戰勝
我地一定會為你整個雕像使你永垂不朽
冇你可能我地都未必走到依家呢步

契媽 多謝你

咸左。
大家聽到未？我地自己都要爭氣啲，本土焦土激進和理非邊一派都好，只要你係為個運動著想，就不割蓆，不篤灰，大家合體！

毛媽呢個女仔真係好可愛

好堅定
毛E好波！

你係眼盲定想搞分化？

欣賞佢道歉

咁佢一定好多仔女

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

推，毛姨姨好野

淋病呢條友如果係自己唔想落台
甘佢真係一條食屎狗
佢前幾十年過得幾好都冇用
呢幾個月夠佢個名同佢全家臭足百年

行得唔夠前或者根本行唔倒前
就應該退前D

毛EE咁有自知之明係好事

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理[sosad]
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

入嚟就係為咗睇𠵱句

毛ee 多謝你

利是及茶已準備好
毛媽媽請受契仔一拜
如果我英文有你千分一咁好就好了

多謝你

毛姨姨當年青政選完畀人DQ都幫佢地架
最少毛孟靜信得過

大腦升級需要過程

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

天琦走得太前
所以政府咁強打壓

一早明白兄弟爬山 各有各有 但絕不割蓆
拒絕教條主義嘅重要

毛ee 好老，但好靚

由佢離開公民黨 由佢護送梁游入立法會宣誓 佢已經比其他人唔同 佢言論行為有理有節有義氣
雖然佢未必認同梁游宣誓嘅方法 但佢維護佢地作為代議士嘅權利
雖然佢唔認同許智峯搶手機 但佢站得好前多次為佢說話

毛ＥＥ我婆

pp

毛姨我愛你

作為長輩
知自己做得唔好
唔會高高在上
會主動向年青人道歉
好難得
多謝你

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響
到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

當日佢企出嚟護送梁游已經知佢唔係一般飯民咁廢

契媽我愛你

好多人仲jer 住某啲泛民議員嚟屌
其實佢哋已經進步咗好多
HOCC 由上次on9 文化監暴去到今年都好大轉變
MOEE 由頭到尾都lead 住班泛民有共識唔割蓆
總有泛民議員仲係好迂腐以為議會仲可以守得住
其實錯不在佢哋，選舉一開波已經不公平
DQ，鐵票，種票，佢哋控制唔到
佢哋唔可以同我哋擸架餐衝，佢哋都要守住議員形象
但議會遊戲一早已經玩完，議員做咩都阻止唔到
今年佢哋用議員身份企出嚟保護示威者，係善良嘅
唔知巴打們會唔會覺得我ON9 啦
我覺得泛民有啲為選票，有啲真係善良嘅，有啲善良得嚟蠢嘅
一鑊屌晒佢哋其實好唔公平，冇議員呢個身份擋一擋喺前線，冇議員身份嘅號召力，我哋呢場運動真係冇咁順利
見到今次各有各做，我覺得遲到好過冇到
想同咁多位講聲加油，未來嘅路唔知點行
但有香港人同行，我覺得冇嘢係唔可能
就算係黑社會，解放軍，我哋都冇撚驚過
我哋香港人冇嘢可以輸，已經到咗最壞嘅時候
必要時大家一齊攬炒，睇吓中共傷啲定係香港人收皮先！屌那星！

多謝毛ee
想問下依家上契排到幾多號？出年幾月上到契？
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
光復香港 時代革命

毛ee

對比之下AV仁四方西更顯得係垃圾

上一代泛民早唞啦

一早已經覺得佢心地超好
最本土既泛民

毛媽
做我契媽好唔好
你教我英文
我教你用連登
同我仲想學法文

連登仔契媽

AV仁間律師行, 有份幫梁天琦打官司

天琦

毛媽真係睇得好通透

[長文]天真的示威者與國會縱火案

佢梁游嗰時已經撐

仲記得毛媽以前黎過我中學同我地交流

終於連成一線當年真係捉鬼都係大問題

見到人衝入去立法會個陣 佢仲眼濕濕咁同人講唔值
真係睇到都想喊

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

毛孟靜一個人係咪可以代表晒成個販民先？佢嘅意見係可以代表晒成個販民先？

要我信毛EE可以呀，但要我信販民......我保留

「堅拒與年輕人割蓆」

終於肯應錯

我話唔想投教主
即刻比熱狗吠吠

非吹奏，不過以呢篇野毛姨嘅醒悟
「毛山素姬」呢個朵終於都名副其實返少少
（當然講緊係未放監前嘅昂山）

希望經歷咁多野真係能夠令泛民醒悟

好中，有香港人同行
幾撚黑暗都唔怕

記住呢鋪一係贏到盡 一係輸到冚家鏟

拿咁講野就岩喇，既然知自己已經係上一代，跟住係大家後面幫手，咪撚乜鳩都割割割譴責譴責
keep住做得好咪撚再變節咪無人指住你黎屌囉

張超雄你隻仆街冚家產番去幫南亞仔含撚喇

無論佢做咩都補唔返入中聯辦暗室政治嘅錯

我第一個識嘅民主派議員係你。覺得你講野好叻，思路好清晰。
毛契媽 多謝你。

聽到佢幫梁天琦講好說話
好感動

咁始終黨入面有唔同光譜嘅人，有人肯企出黎認錯已經好感動

大家要 play smart ，天佑香港

TVB第三次問佢時
毛孟靜第一時間就答不割席
果下真係睇到眼濕濕

佢咁講當然係好事
但唔係割開嗰班道歉囉

哭泣聲啜毛媽媽

好正氣

投機分子 依家見勢頭好 就衝返出黎 不過起碼識醒

毛姨姨謝謝你守護香港的年輕人

毛毛我愛你💛

屌 㩒錯 我想負評嫁 減一唔該

肯認錯

幫不到忙也不要緊，至少不要去打壓及反對他們

等咗呢句說話好耐啦

毛EE 好野！

講真,
如果佢地一早話割左,
連登又變番以前高登咁兩邊支持者互駡,
分散焦點,成個抗爭活動可能71後就完左

豬Hi滴仲好似割割地咁，我信你毛e,但唔該睇住你d豬隊友，尤其myHK個d

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

推 大家要好好反思
「我登」雖說係抗爭基地 但接觸階層都嚴重傾向年輕一輩 但實際上香港主體經濟同控制權都係係中壯年一輩手上
我地呢到就算出現十萬個評評都好都只係圍爐 我地要創造足以影響老一輩既透因同價值

依加有好多老一輩話支持後生 但其實大多數都係出自同情心同發洩負面情緒多於真係支持我地既理念

今次警黑為我地創造左一個機會 我覺得真係要諗清楚 係想帶出點樣既一個明確而又簡潔既目標

毛姨姨，多謝你。
今次能夠走到今日都未散，你知我知單眼佬都知，係終於一齊做到 不割蓆
縱使中間依然對於點樣行動，是進是退 依然會吵吵鬧鬧，但係仍然互相包容，繼續堅持落去。

所有訴求 仍然0 進度
我哋都只有繼續落去

大家加油，共勉之
希望受傷嘅手足早日康復

希望佢哋真心咁諗，keep住落去

不分化
契媽

勇武唔等於暴力，希望所有人都明白同體諒

為咗 d 票

其實冇咩需要成日提住舊時既野
每一個人都曾經係和理非，之後包圍、衝擊、勇武、制暴，呢個係一個過程黎，歷史上任何既革命都係由和理非開始，暴力作結。

好想同毛EE講 你地睇實D黃碧雲好唔好

佢做D野奇奇怪怪

毛姐姐好嘢

Who are you? Probation?

唔多掂

諗番起以前民主黨第一時間跳出黎割席
由以前一直都好鍾意毛ee 佢個種氣質同劉慧卿完全唔同

懷疑佢想跳槽

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

泛民都進化緊

好多5毛個post

張超雄 朱凱迪 梁耀忠
3隻都仲係人地做呢樣又唔得做果樣又唔好
愈幫就愈忙
搞屎搞棍

個何君堯屈朱凱迪暴力其實我好嬲
屌你咁樣同屈個28aa嘅女隆左胸有咩分別
將暴力套係朱凱迪身上
對暴力呢2個字係一種侮辱

呢條數泛民死十次都找唔清

不能不推

關727同之後嘅方向建議

阻大家少少時間，希望大家睇一睇

ok，接受。但仲有好多左膠未道歉

冇佢地 香港沉沒得重快 雖然係靠人民既選票選出黎 但起碼選到先

岩

每個人都會進步
08年個checkmate覺得自己中國人

14年嘅人鏈隊

係咪因為曾經做過
喺19年就唔可以係同路人？

媽媽

要分番開黎講
跟得上時代步伐嘅就當比個機會佢
但有部份例如張超雄隻仆街到今時今日都仲係搞搞震

唔係話你講得啱定錯
不過過去既成事實
大家香港人只能向前看

我相信連登嘅不分化 不割席 不篤灰LV已經係好高
今時今日咁水深火熱嘅地步大家都明白再分裂就俾人end game
和理非同勇武係冇切割空間
一旦失去和理非 林鄭就可以玩大搜捕END GAME
今次運動係冇得退讓
依家示威者可以行嘅路只有無限量堅持五大訴求

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

點樣上契？

契媽
毛EE

真香港媽媽

無L有錯

可唔可以叫佢開班教英文

no la
林鄭已經 強制契曬我地

可惜本土派等唔到，俾人dq 哂，拉哂

謝謝你

民主黨試過一割就建制大勝
今次反唔反到cup

因為佢係個人身份 始終無咁多包袱, 佢只需要討好年青激進嗰8至10%就得, 政黨就唔同 , 佢地要面對區選立選全港18區5大區, 要面對既群眾係跨階層, 由其嗰堆和理非淺黃中產 甚至 淺藍 都係佢地票源, 要順得佢地意 同激進割席 但又會得罪激進人士, 好難兩邊討好, 我唔係想要同班傳統溫和泛民辯護, 只係客觀咁指出佢地難處咋

民主黨唔割蓆其實好大Support

佢而家唔只係"個人身份"

佢係 民主派會議召集人

毛衣夜

我愛毛ee

基本上, 可以話係 泛民領袖

人話！

朱西林卓廷學下野啦唔該

嘩毛姨姨呢兩個月搶哂分wo

....

公平D講, 佢兩個係講傻野, 但絕非割席

劉慧卿, 陳雲果D就真係割席

多謝你呀毛孟靜議員！

議會仲有一位本土派: 鄭松泰

換媽

多謝林鄭促成呢次大團結

咁呢個咪係獨立泛民做 泛民會議召集人既好處囉 講野/發聲明都可以大膽啲

Ms Mo
契媽

輕推

毛姨姨真係有文有路有學識有理有據唔係9up

好感動，毛姨姨

[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳！！！

推
連登同溫層效應太大啦

的而且確無論係經濟能力定係影響力老一輩都比我地大
由200萬人去到721 50萬人
我哋應該諗下點樣爭取返啲人再出嚟

就算真係有啲為選票
如佢哋有努力付出
啲票都抵俾佢哋

唔通俾對家/射落海咩？

好撚感動

四方西其實係最衰

好在淡出咗，今次都無乜指手劃腳

推到毛e做臨時特首

契媽 5年前等到今日啊

其實只係分功合作係泛民先可以做到表面唔同但一家親 黃碧雲等等果d咪拉緊淺藍，新移民，廢老既票強調民主派光譜寬但冇衝突

好感謝你

好開心同感動毛姨同泛民主派有從雨傘運動嘅結果學習，我哋同路人更加唔可以割蓆同埋珍惜呢啲能量，我哋真係冇成本再分化。

齊上齊落， 不分化不割席

唔好拎個臭閪同契媽比

真誠悔改，值得原諒
希望泛民唔好再令我哋失望
做正事我一定全力支持你
毛媽！

感謝毛ee

毛媽

好想啜毛姨姨

不分化

得番2位

In Mo we trust

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選
724機場有冷氣
727元朗和理自衛
728上環追究天橋偷開火

如果係真我會好尊重毛姨姨

但到呢一刻都係頂唔順佢嘅大愛撚豬隊友張超雄 ........ 成日搞搞震

自從佢做左召集人 成個泛民領頭都唔同哂
雖然有D民主黨工黨個D議員依然都係ON99
但總好過係後者講個堆人召集人

所以全部後生仔都走上街頭抗爭 表達意見

連登老母

可惜上次割係犧牲一班後生
佢地係坐監 天琦都未出黎。

方向一致 手段係唔同 唔割係岩

班支那狗大陸學生幾乎將人類智慧文明推到最低處

真係百屌成材
利申：一直覺得毛姨姨偏向保護本土利益

光復香港

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

可否講下 到底點解失敗 未入去睇住

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

MoMaMa

其實好容易會
7月打後開始都多好多喺
手法 點玩民意 有咩後果 上
好多班人係傾唔掂數
事實就係香港得一個
個個都想用自己方法救
衝突 分化 割蔗有時好難避免
我只係希望唔好咁早
而家次次都係政府或黑警柒一獲先團結到幾邊

手賤禁左負皮

毛ee屌醒朱凱迪ok?

這就不了

唔係熱狗日屌夜屌 你估有今日不割席既飯民？

大彎駒攪屎棍一流

呢的先係人

你話我私怨又好
16年既秒速割蓆 我唔會唔記得

無疑呢排泛民係做得好咗 應當讚揚
不過 唔好幫泛民套上更大更多光環
佢地做錯野 講錯野 都應該要屌！要佢地改！
襯佢地會參考我地既言論
俾佢地知 點做先係啱

毛EE我愛你
繼陳太之後我最撐就係你
唔似得d四方西咁臭

班撚屌日日搞分化

哭泣聲

777用心良苦

毛EE！！！

14年，佢同范國威係第一批出來lam“本土”一詞既政客。

不論係真心又好，精於睇風向既投基者又好，揀政客有如揀基金，切忌all in.

好既買多少少，柒既早早斬纜。不求日發百中，但求跟上大市。

做神 = 邀請神棍昆九自己。切記。

-----

不分化丫嘛，知喇。盡量平和盡量fact based 架喇。

光復香港

多謝
依啲位唔好焦土

正因為係共業
大家更有責任一齊承擔
We are Hongkongers.

Pisg

泛民今次係有進步，
但唔該兩邊都唔好跟車太貼，各自做好本份

肯認錯就得 好過民主黨公民黨死性不改

百屌成材唧實例

咁就掂

真係毛山素姬
由雨革到而家睇住佢堅定企喺雞蛋果邊

同昂山素姬一樣， 即使羅興亞人既人道災難
甚至令佢諾貝爾和平獎被褫奪
佢都要負責任企喺緬甸人果邊

平反魚旦, 知錯能改...好波

唔好太信佢
必要時互相利用就得
自認契媽就不了

你悔改，我地就CONNECT到！但希望你可以做多一步，繼續令到民主派唔同我地割蓆！仲有呀，傳下你D政治智慧比你隔離黨偏弱個D啦，睇到好頭痛呀

互不割蓆

毛 E E

好，方向一致，但麻煩新既泛民議員，睇多d書，進修一下政治呢門課題。

覺今是而昨非

毛山素姬

青年新政唔係本民前後備plan咩

事實同今時今日民陣行完一定要叫大家走一樣

佢開場，人民做野

青政冇本民前行得咁前
亦都冇好似宜家咁膠

鄭虫泰
佢好似好勇武架喎，
仲話攪黎智英添

比人DQ後做乜都比人抹黑同追擊，搞到好似成日派膠，到依家變到真係膠

喊左出黎

知錯能改

CLS
見到有人話佢地政棍為選票
而家佢地有割你蓆，搞你破壞咩
而且作為代議士，最大既責任唔係拎夠選票係議會度搏命咩

毛EE超高質

泛民真係進步下啦要，時代已經變遷啦

光復香港，時代革命!

契媽 多謝你一直默默支持我地
契媽鍾唔鍾意食車仔面？
蘿白絲打請你食個車仔面放題

呢條咪係嗰陣時幫好戲量恰鳩阿伯嗰個巫婆？我到而家都仲記得佢,大家得閒可以上youtube重溫下

毛EE
果然無睇錯你呀....當年叫人投你係正確嫁
第一個FOLLOW 的立法會議員
我愛你呀毛EE

另外...CCTVB快點執左佢啦
專報假新聞

而家冇錯係冇大台冇實質領袖
但我地既精神領袖就係天琦
大家都係跟住佢個套一路戰鬥到今日

光復香港 時代革命

終於

老媽

碌撚到今日仲係大中華膠
仲要親國民黨

不得了

Connected大和解！

香港契媽